// creating an array with number, question, answer and options
let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: 'Quel lutteur est connu sous le surnom "The Deadman" ?',
    answer: "The Undertaker",
    options: ["Sting", "Kane", "Mankind", "The Undertaker"],
  },
  {
    numb: 2,
    question:
      "Qui a brisé la série d’invincibilité de The Undertaker à WrestleMania ?",
    answer: "Brock Lesnar",
    options: ["John Cena", "Brock Lesnar", "Triple H", "Roman Reigns"],
  },
  {
    numb: 3,
    question:
      "Lequel de ces événements est considéré comme le plus grand spectacle de la WWE chaque année ?",
    answer: "WrestleMania",
    options: ["WrestleMania", "Survivor Series", "SummerSlam", "Royal Rumble"],
  },
  {
    numb: 4,
    question:
      'Qui est le tout premier lutteur à avoir remporté le titre de "Champion Universel" de la WWE ?',
    answer: "Finn Balor",
    options: ["Seth Rollins", "Roman Reigns", "Finn Balor", "Kevin Owens"],
  },
  {
    numb: 5,
    question:
      "Quel lutteur a remporté le tout premier Money in the Bank Ladder Match en 2005 ?",
    answer: "Edge",
    options: ["Undertaker", "John Cena", "Edge", "Randy Orton"],
  },
  {
    numb: 6,
    question: 'Quel lutteur est connu pour la prise "The Sharpshooter" ?',
    answer: "Bret Hart",
    options: ["Shawn Michaels", "Chris Jericho", "Bret Hart", "Kurt Angle"],
  },
  {
    numb: 7,
    question:
      "Lequel de ces lutteurs a tenu un règne record de 434 jours en tant que champion de la WWE ?",
    answer: "CM Punk",
    options: ["John Cena", "Randy Orton", "CM Punk", "Brock Lesnar"],
  },
  {
    numb: 8,
    question:
      "Quel match entre The Rock et Stone Cold Steve Austin est souvent considéré comme l'un des meilleurs dans l'histoire de la WWE ?",
    answer: "WrestleMania X-Seven",
    options: [
      "WrestleMania X-Seven",
      "WrestleMania X-8",
      "WrestleMania XIX",
      "WrestleMania XX",
    ],
  },
  {
    numb: 9,
    question:
      "Quel lutteur a remporté le tout premier Royal Rumble Match en 1988 ?",
    answer: "Hacksaw Jim Duggan",
    options: [
      "Hulk Hogan",
      "The Ultimate Warrior",
      "Hacksaw Jim Duggan",
      "Andre the Giant",
    ],
  },
  {
    numb: 10,
    question:
      "Quel lutteur a remporté le plus de fois le championnat de la WWE ?",
    answer: "John Cena",
    options: ["John Cena", "Ric Flair", "Triple H", "Hulk Hogan"],
  },
];
